認真求問 鼻炎應該點醫

老豆一直都有鼻炎呢個問題但係醫嚟醫去都唔好
求救連登巴絲們有沒辦法 想盡下孝道